有事想請教佛學jj

其實係小乘佛教先講六慾定大乘都會講？